講真，全部屌5p字既都係死大陸仔

最本土核心文化(MK)刀保護吾到仲貢多嗲死返大陸啦

block完 上一頁就ok 唔好覆
求下你地

真係巧吾䦕針-_- ching

👌

典解牙？

ching小心惹到瘋狗症

Ching ho ball

賓仔貢勇

巧撚京京😫

認真啲啦清

覆又點呀？

決心重回牙joe懷抱😉

橙橙豬

皇天擊殺

衰型甘日吾洗番公，燉系禾重祖喜新
禾重塵加渠刀母許體氣，禾定侵奸阻終深記括頓
邦攏仁奸蛋數谷企，崩到淫增系號嗨森！

請接納弱智人士

波台會聽你枝笛？

吾通你糸

著撚西牙😡

yes
以前牙joe都唔會貢無聊整啲咩5p提示
之前真係身在褔中不知福牙😭

點挽牙？

真😩反而肯山左個粗口filter，牙Joe原來先係好人

Block哂

班撚屌網上搞事你就叻，現實生活你敢面對？ 佢地係街上見到mk仔食女，咪又係葡萄

求下你唔好呀😭😭

牙joe根本就係一個天才，只不過需要一d動力

🤔

容我張狂block人嘅都係戇鳩仔

回樓上
你第一張圖係有人問點解
而且 如果你就咁就證明大陸

你就咁搵吾系 百度 點都有大陸人打啦咁都得

智障😂係大6網打完就話係大6字

屌 我都唔知點覆佢了

以前見過香港人上天涯 根本係大陸版高登

原來真係有班人係可以蠢過隻豬

男兒膝下有黃金牙ching

訓啦柒頭😂😂😂柒撚到我都唔想quote

block你呀?

吾好bam me牙Ching😭😭😭😭😭😭

( Show Blocked User - N_Bendtner )

Block到手軟啦屌
比我抖下得唔得

Ok

又一個威威豬
辛苦哂

快撚啲返歸抖啦屌你老母

吾巧手軟住牙
扑埋禾先拉

Ching 巧 ball

😂😂😂👍🏻👍🏻

真系巧波😂